諗起咁多人為民主而坐監 股市輸嘅錢真係九牛一毛

Y

咁你賣曬股票，去貨佢地未

下星期就唔敢講...

唔好拎兩樣無關既野講埋一齊

咁你輸多啲